有咩辦法說服我呀嫲過層樓俾我

呢位親戚無事無幹個陣呢

對我地一家唔揪唔彩

我老豆有事個陣佢唔幫手，叫佢自己搞掂。

我兩老結婚個陣呢就昆我呀媽話有瓦遮頭俾佢地

最後一拖再拖，佢地租左十年樓先反口話無講過，咁咩婚前儲錢計劃呀，首期當然無儲，貿貿然無足夠儲蓄下生左我出黎。

到我細個個時，有次食飯唔小心叫錯佢做婆婆 就十年無搵過我（仲唔俾我去拜年）

話說佢近年病到好嚴重，個人恰下恰下先醒係有我依個呀孫

話想我多啲陪佢，見下臉食下飯

成日搵藉口過錢俾我洗 又叫我上去佢屋企過夜陪下佢咁

問題黎啦，我依個乖孫想幫佢積下陰德，幫佢守番對我一家既承諾

想問下可以點動之以情說服佢過層單位黎呢？

少女唔鋤愛阿婆

離間任何人

同佢講：你比層樓我 我幫你全家祈福

不如你去感情台開返個post
祝早日上車

為層樓去咁盡 叻仔